{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 카스타나펜션"
    },
    "text": "加平に位置する一軒家の韓屋ペンションです。 自然と調和して快適な時間を過ごすことができるように最善を尽くします。 ペンションは目の前を小川が流れており、最新設備で居心地の良い経験を提供することができます。 入室は15:00から、退室は11:00まで可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合、30,000ウォンをお支払いください。 人数に制限はなく、炭とグリルが提供されます。 バーベキューは客室前のテラスで利用可能で、利用時間は17:00から22:00までです。 個人火器および炭の持ち込みは不可能であり、現地での決済となります。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 しかし、最大人数を超過した入室は不可能です。 客室は[ブルモン]であり、客室前テラスがご利用でき、薪1網がご提供されます。 ご利用時間は17:00から23:00までで、現地での決済が必要です。 無料Wi-Fiを提供し、愛犬と一緒に入室することもできます。 しかし、体重制限はあり、15kg以下の小型犬のみ入室可能で、最大1匹まで可能です。 駐車場を無料で利用でき、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。 プールは5月から9月まで利用可能で、入室時から21:00まで運営されます。 水着またはラッシュガードを着てご利用いただけます。 最高入室時間は15:00で、最小退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ペンションでは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションでは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、いくら支払う必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、30,000ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは17:00から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューは客室前のテラスで利用可能で、炭とグリルが提供されます。個人火器および炭の持ち込みは不可能であり、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は人数に含まれます。ただし、最大人数を超過した入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室は[ブルモン]です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室前テラスがご利用でき、薪1網がご提供されます。ご利用時間は17:00から23:00までで、現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションでは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションでは愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に入室することもできます。ただし、体重制限はあり、15kg以下の小型犬のみ入室可能で、最大1匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの駐車場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車場には消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用することができますか？",
            "answer": "プールは5月から9月まで利用可能で、入室時から21:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "水着またはラッシュガードを着てご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最も早い入室時間と最も遅い退室時間は何時ですか？",
            "answer": "最高入室時間は15:00で、最小退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 633
    }
}